太耐冇見一個人真係會唔敢揾佢

雖然日日有keep住同佢wts
但已經幾個月冇見過佢
過幾日就有機會可以見佢
但我都唔知應該點面對佢好
見面第一句應該講咩?
之後應該做咩?

如果可以既話
真係好想一見面就即刻拖住你
可惜我冇咁既勇氣

好想成為你男朋友

不如不見

唔會咁做

我都好想攬住佢 做佢女朋友呀

主動d啦絲打

日日同你傾wts
但都冇進展

都傾左幾個月 咪試下囉 唔好後悔

但真係太耐冇見
驚到時見面會覺得尷尬

真

斷左聯絡幾個月係咪更加無可能約出黎
諗起個畫面都覺得好尷尬
無哂話題

keep住聯絡都驚冇話題點睇

我之前都試過，冇見差唔多半年，但有keep住差唔多日日whatsapp
到約出黎見個時我到左先，企係到等個時個心跳得勁快勁緊張，個腦係咁諗第一句講咩好，最後見到面等一下勁緊張乜都講唔出
好彩之後相處得幾好

最後一齊左?
可唔可以講多d

呢件事係around個半月前，依家仲曖味緊未一齊但出多左好多次街 希望聖誕有進展

祝你成功啦

唔知你咩情況
不過肯定你兩個唔會喺埋一齊

最近見佢冇左icon 應該del左我
Wtsapp都唔係幾敢睇 更何況話覆

冇聯絡 冇見面一年 但仲有睇我ig story 點睇

咁啱㩒到姐 story成日㩒錯架啦

冇啦

唉